最近有點眼花花，想配副眼鏡。

想問下各位巴打絲打，你哋配副眼鏡幾錢，同埋去邊度配會平di？第一次配驚被人呃。

就腳咪得

ps你開錯台